一個林奠/警犬記者會經常提及但冇人留意嘅重要信息

現場行動交由現場指揮官決定

連登仔日日恥笑嘅警犬都識, 而家反而逆其道而行